{"translation-revision-date":"2020-03-10 23:15:10+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["O bloque %1$s est\u00e1 ao principio do contido e non se pode mover \u00e1 esquerda"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["O bloque %1$s est\u00e1 ao principio do contido e non se pode mover arriba"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["O bloque %1$s est\u00e1 ao final do contido e non se pode mover a esquerda"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["O bloque %1$s est\u00e1 ao final do contido e non pode moverse abaixo"],"Remove multiple selected blocks.":["Elimina os m\u00faltiples bloques seleccionados."],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Move %1$s bloque da posici\u00f3n %2$d \u00e1 posici\u00f3n %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Move %1$s bloque da posici\u00f3n %2$d \u00e1 posici\u00f3n %3$d"],"Tools offer different interactions for block selection & editing. To select, press Escape, to go back to editing, press Enter.":["As ferramentas ofrecen diferentes interacci\u00f3ns para a selecci\u00f3n e edici\u00f3n de bloques. Para seleccionar, pulsa \u00abEscape\u00bb, para volver \u00e1 edici\u00f3n, pulsa \u00abIntro\u00bb."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Alterna entre usar o mesmo valor en todos os tama\u00f1os de pantalla ou usar un \u00fanico valor por tama\u00f1o de pantalla."],"Use the same %s on all screensizes.":["Utilizar o mesmo %s en todos os tama\u00f1os de pantalla."],"Large screens":["Pantallas grandes"],"Medium screens":["Pantallas medianas"],"Small screens":["Pantallas pequenas"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controla a propiedade %1$s para os \u00abviewports\u00bb %2$s."],"Open Media Library":["Abrir biblioteca de medios"],"The media file has been replaced":["O arquivo de medios foi substitu\u00eddo"],"Currently selected":["Seleccionado actualmente"],"Recently updated":["Actualizado recentemente"],"Search or type url":["Busca ou escribe a URL"],"Press ENTER to add this link":["Presiona ENTER para engadir esta ligaz\u00f3n"],"Currently selected link settings":["Axustes do enlace seleccionado actualmente"],"Image size":["Tama\u00f1o de imaxe"],"Gradient Presets":["Axustes previos de degradado"],"Editor footer":["Editor do p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Select a variation to start with.":["Elixe un dese\u00f1o co que comezar."],"Choose variation":["Elixir variaci\u00f3n"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Engadir bloque"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Engadir %s"],"%s block added":["Bloque %s engadido"],"Multiple selected blocks":["M\u00faltiples bloques seleccionados"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Actualmente est\u00e1s no modo de edici\u00f3n. Para volver ao modo de navegaci\u00f3n, pulsa \u00abEscape\u00bb."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Actualmente est\u00e1s no modo de navegaci\u00f3n. Navega entre bloques usando a tecla \u00abTab\u00bb. Para sa\u00edr do modo de navegaci\u00f3n e editar o bloque seleccionado, pulsa \u00abIntro\u00bb."],"Midnight":["Medianoite"],"Electric grass":["Herba el\u00e9ctrica"],"Pale ocean":["Oc\u00e9ano p\u00e1lido"],"Luminous dusk":["Atardecer luminoso"],"Blush bordeaux":["Rubor burdeos"],"Blush light purple":["Rubor p\u00farpura claro"],"Cool to warm spectrum":["Espectro fr\u00edo a quente"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Gris moi claro a gris azulado cian"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Laranxa vivo luminoso a roxo vivo"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["\u00c1mbar vivo luminoso a laranxa vivo"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Verde cian claro a verde cian vivo"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Cian azul vivo a p\u00farpura vivo"],"Block breadcrumb":["Bloque de faragullas de pan"],"(%s: gradient %s)":["(%s: degradado %s)"],"(%s: color %s)":["(%s: cor %s)"],"Gradient":["Degradado"],"Solid":["S\u00f3lido"],"(Gradient: %s)":["(Degradado: %s)"],"(Color: %s)":["(Cor: %s)"],"No Preview Available.":["Vista previa non dispo\u00f1ible."],"Block navigation":["Navegaci\u00f3n de bloques"],"Move left":["Mover \u00e1 esquerda"],"Move right":["Mover \u00e1 dereita"],"Open in new tab":["Abrir nunha nova pestana"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separa m\u00faltiples clases con espazos."],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this heading, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Engade unha palabra ou d\u00faas \u2013 sen espazos \u2013 para crear unha direcci\u00f3n web \u00fanica so para este encabezado, chamada \u00abancoraxe\u00bb. Logo poder\u00e1s enlazar directamente a esta secci\u00f3n da t\u00faa p\u00e1xina."],"Learn more about anchors":["Aprende m\u00e1is sobre as anclaxes"],"Default Style":["Estilo por defecto"],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un arquivo de imaxe, elixe un da t\u00faa biblioteca de medios ou engade un cunha URL."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un arquivo de v\u00eddeo, elixe un da t\u00faa biblioteca de medios ou engade un con unha URL."],"Add a block":["Engade un bloque"],"This color combination may be hard for people to read.":["Esta combinaci\u00f3n de cor pode ser dif\u00edcil de ler para a xente."],"Skip":["Saltar"],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Sube un arquivo de medios ou elixe un da t\u00faa biblioteca de medios."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un arquivo de audio, elixe un da t\u00faa biblioteca de medios ou engade un cunha URL."],"There are blocks available for all kinds of content: insert text, headings, images, lists, videos, tables, and lots more.":["Hai bloques dispo\u00f1ibles para todo tipo de contidos: inserir texto, encabezados, imaxes, listas, v\u00eddeos, t\u00e1boas e moito m\u00e1is."],"Browse through the library to learn more about what each block does.":["Examina a biblioteca para aprender m\u00e1is sobre que fai cada bloque."],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Ao escribir, podes pulsar \u00ab\/\u00bb para engadir novos bloques rapidamente."],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Top":["Alineaci\u00f3n vertical arriba"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Middle":["Alineaci\u00f3n vertical ao medio"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Bottom":["Alineaci\u00f3n vertical ao fondo"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Cambiar alineaci\u00f3n"],"Vivid purple":["Morado vivo"],"Welcome to the wonderful world of blocks! Blocks are the basis of all content within the editor.":["Benvido ao marabilloso mundo dos bloques! Os bloques son a base de todo contido dentro do editor."],"Content blocks":["Bloques de contenido"],"Change block type or style":["Cambiar o tipo de bloque ou estilo"],"block style\u0004Default":["Por Defecto"],"Attempt Block Recovery":["Intento de recuperaci\u00f3n de bloque"],"More rich text controls":["M\u00e1is controis de texto enriquecido"],"%d word":["%d verba","%d verbas"],"(selected block)":["(bloque seleccionado)"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Para editar este bloque, necesitas permisos para subir arquivos de medios."],"Block tools":["Ferramentas de bloque"],"Block icon":["Icono do bloque"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Comeza a escribir ou escribe \/ para elexir un bloque"],"%s block selected.":["%s bloque seleccionado.","%s bloques seleccionados."],"Align text right":["Ali\u00f1ar texto \u00e1 dereita"],"Align text center":["Ali\u00f1ar texto ao centro"],"Align text left":["Ali\u00f1ar texto \u00e1 esquerda"],"Image dimensions":["Dimensi\u00f3ns da imaxe"],"Color settings":["Axustes de cor"],"Editor settings":["Configuraci\u00f3n do editor"],"%d block":["%d bloque","%d bloques"],"Document":["Documento"],"Editor content":["Contido do editor"],"Editor publish":["Publicaci\u00f3n do editor"],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecciona todo o texto mentres tecleas. Pulsa de novo para seleccionar todolos bloques."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navega ata a barra de ferramentas m\u00e1is preto."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Inserta un novo bloque despois do\/os bloque( s) seleccionado( s)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Inserta un novo bloque antes do\/os bloque( s) seleccionado( s)."],"Remove the selected block(s).":["Elimina o\/os bloque( s) seleccionado( s)."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplica o\/os bloque( s) seleccionado( s)."],"Editor top bar":["Barra superior do editor"],"font size name\u0004Huge":["Enorme"],"font size name\u0004Large":["Grande"],"font size name\u0004Medium":["Medio"],"Pale cyan blue":["Azul ciano p\u00e1lido"],"Vivid cyan blue":["Azul ciano vivo"],"Vivid green cyan":["Ciano verde vivo"],"Light green cyan":["Ciano verde claro"],"Luminous vivid amber":["Ambar vivo luminoso"],"Luminous vivid orange":["Laranxa vivo luminoso"],"Vivid red":["Vermello vivo"],"Pale pink":["Rosa p\u00e1lido"],"HTML anchor":["Anclaxe HTML"],"font size name\u0004Small":["Pequeno\t"],"Cyan bluish gray":["Gris  azulado  cian"],"Very light gray":["Gris moi claro"],"Link settings":["Configuraci\u00f3n da ligaz\u00f3n"],"Additional CSS class(es)":["Clases CSS adicionais"],"Skip to the selected block":["Saltar o bloque seleccionado"],"Paste or type URL":["Pegar ou escribir URL"],"Manage all reusable blocks":["Xestionar todos os bloques  reutilizables"],"Reusable":["Reutilizable"],"blocks\u0004Most used":["M\u00e1is utilizados"],"Available block types":["Tipos de bloques dispo\u00f1ibles"],"%d result found.":["%d resultado atopado.","%d resultados atopados."],"Remove Block":["Quitar bloque"],"Insert After":["Inserir despois"],"Insert Before":["Inserir antes"],"Duplicate":["Duplicar"],"More options":["M\u00e1is opci\u00f3ns"],"Edit visually":["Editar  visualmente"],"Edit as HTML":["Editar como HTML"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["Move %1$d bloque da posici\u00f3n %2$d a un sitio m\u00e1is abaixo","Move %1$d bloques da posici\u00f3n %2$d a un sitio m\u00e1is abaixo"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["Move %1$d bloque da posici\u00f3n %2$d un sitio m\u00e1is arriba","Move %1$d bloques da posici\u00f3n %2$d un sitio m\u00e1is arriba"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Os bloques non se poden mover cara abaixo porque xa est\u00e1n no fondo"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Os bloques non se poden mover arriba porque xa est\u00e1n ao principio"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["O bloque %s est\u00e1 ao principio do contido e non pode moverse arriba"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Esta combinaci\u00f3n de cor pode ser dif\u00edcil de ler para a xente. Trata de usar unha cor de fondo m\u00e1is claro e\/ou unha cor de texto m\u00e1is escuro."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Esta combinaci\u00f3n de cor pode ser dif\u00edcil de ler para a xente. Trata de usar unha cor de fondo m\u00e1is escuro e\/ou unha cor de texto m\u00e1is claro."],"Transform To:":["Transformar a:"],"Block Styles":["Estilos de bloque"],"Change type of %d block":["Cambiar o tipo de %d bloque","Cambiar o tipo de %d bloques"],"Search for a block":["Procurar un bloque"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Move %1$s bloque da posici\u00f3n %2$d \u00e1 posici\u00f3n %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["O bloque %s est\u00e1 ao final do contido e non pode moverse abaixo"],"Current":["Actual"],"After Conversion":["Desp\u00f3is da conversi\u00f3n"],"Convert to HTML":["Convertir a HTML"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Move %1$s bloque da posici\u00f3n %2$d \u00e1 posici\u00f3n %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["O bloque %s \u00e9 o \u00fanico bloque, e non pode moverse"],"Block: %s":["Bloque: %s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Este bloque cont\u00e9n contido inesperado ou non v\u00e1lido."],"imperative verb\u0004Resolve":["Resolve"],"Convert to Blocks":["Converter a bloques"],"Resolve Block":["Resolver bloque\t"],"Convert to Classic Block":["Converter a bloque cl\u00e1sico"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Este bloque atopou un erro e non pode  previsualizarse."],"Add block":["Engadir bloque"],"No block selected.":["Ning\u00fan bloque seleccionado."],"Full width":["Ancho completo"],"Wide width":["Ancho amplo"],"Reset":["Restablecer"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"Change alignment":["Cambiar o ali\u00f1amento"],"Change text alignment":["Cambiar o ali\u00f1amento do texto"],"No results.":["Non hai resultados."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado atopado, utiliza as teclas arriba e abaixo para navegar.","%d resultados atopados, utiliza as teclas arriba e abaixo para navegar."],"No blocks found.":["Non se atoparon bloques."],"Image Size":["Tama\u00f1o da imaxe"],"Link selected.":["Ligaz\u00f3n seleccionada."],"Paste URL or type to search":["Pega a URL ou teclea para procurar"],"Link CSS Class":["Clases CSS da ligaz\u00f3n"],"Move down":["Baixar"],"Move up":["Subir"],"Replace":["Substitu\u00edr"],"Align center":["Ali\u00f1amento centrado"],"Align left":["Ali\u00f1amento \u00e1 esquerda"],"Align right":["Ali\u00f1amento \u00e1 dereita"],"Tools":["Ferramentas "],"Not set":["Non establecido"],"Insert from URL":["Inserir desde URL"],"Video":["V\u00eddeo"],"Audio":["Audio"],"Large":["Grande"],"Media Library":["Biblioteca multimedia"],"Media File":["Ficheiro multimedia"],"Attachment Page":["P\u00e1xina de anexos"],"Clear selection.":["Limpar a selecci\u00f3n"],"Background Color":["Cor de fondo"],"Text Color":["Cor do texto"],"Upload":["Cargar"],"Styles":["Estilos"],"Very dark gray":["Gris moi escuro"],"Insert link":["Inserir unha ligaz\u00f3n"],"Remove link":["Eliminar a ligaz\u00f3n"],"Image":["Imaxe"],"Link Rel":["Relaci\u00f3n da ligaz\u00f3n"],"Height":["Altura"],"All":["Todos"],"Edit link":["Editar a ligaz\u00f3n"],"Width":["Anchura"],"Search results for %s":["Resultados da procura de %s"],"Advanced":["Avanzado"],"Apply":["Aplicar"],"Cancel":["Cancelar"],"Close":["Pechar"],"Edit":["Editar"],"Full Size":["Tama\u00f1o completo"],"Media":["Multimedia"],"Medium":["Medio"],"Preview":["Previsualizar"],"Select":["Seleccionar"],"Submit":["Enviar"],"Thumbnail":["Miniatura"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}