{"translation-revision-date":"2020-05-09 15:07:56+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Fly your WordPress banner with this beauty! Deck out your office space or add it to your kids walls. This banner will spruce up any space it\u2019s hung!":["Desprega o teu estandarte de WordPress con esta beleza! Decora a t\u00faa oficina ou eng\u00e1dea \u00e1s paredes dos teus fillos. Esta bandeirola aderezar\u00e1 calquera espazo no que se colgue!"],"The following error was returned":["Devolveuse o seguinte erro"],"The following error was returned from the API":["O seguinte erro foi devolto dende a API"],"An unknown error occurred which prevented the block from being updated.":["Ocurriu un erro desco\u00f1ecido que impediu que o bloque fora actualizado."],"Sorry, an error occurred":["Sintoo, ocurriu un erro"],"Retry":["Reintentar"],"Overlay":["Superposici\u00f3n"],"Done":["Feito"],"Shop now":["Comprar agora"],"Edit media":["Editar medios"],"Background Opacity":["Opacidade do fondo"],"Overlay Color":["Cor de superposici\u00f3n"],"Show price":["Mostrar prezo"],"Show description":["Mostrar descrici\u00f3n"],"%d variation":["%d variaci\u00f3n","%d variaci\u00f3ns"],"Focal Point Picker":["Selector do punto focal"],"No product is selected.":["No se seleccionou ning\u00fan produto."],"Product search results updated.":["Resultados da b\u00fasqueda de produto actualizados."],"Showing Featured Product block preview.":["Mostrando a vista previa do bloque de produtos destacados."],"Search for a product to display":["Busca un produto para mostrar"],"Your store doesn't have any products.":["A t\u00faa tenda non ten ning\u00fan produto."],"Visually highlight a product or variation and encourage prompt action.":["Destaca de forma visual un produto ou unha variaci\u00f3n e anima a realizar unha acci\u00f3n."],"Visually highlight a product or variation and encourage prompt action":["Destaca de forma visual un produto ou unha variaci\u00f3n e anima a realizar unha acci\u00f3n"],"Content":["Contido"],"Products":["Produtos"],"Featured Product":["Produto destacado"],"Edit":["Editar"],"WooCommerce":["WooCommerce"],"Add to cart":["Engadir ao carri\u00f1o"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/featured-product.js"}}