{"translation-revision-date":"2020-05-09 15:07:56+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"The last inner block will be aligned vertically.":["O \u00faltimo bloque interior ali\u00f1arase verticalmente"],"Align Last Block":["Ali\u00f1ar \u00faltimo bloque"],"The last inner block will follow other content.":["O \u00faltimo bloque interior seguir\u00e1 ao resto do contido."],"Rows":["Filas"],"Columns":["Columnas"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/components\/grid-layout-control\/index.js"}}